［召喚返hsbc既巴絲打入］係hsbc開戶口問題

之前老母叫我開戶口接收埋我同老母好耐以前開左聯名戶口入面既錢，順便取消埋個聯名戶口

上網睇到有個人綜合理財戶口同埋儲蓄戶口

想知2者有乜分別

綜合戶口=有外幣、買賣股票、可做定期...
儲蓄戶口=純港幣存款

明白